[1月深夜番] 《銀魂．》第11話 （總集數327集）

直播(00:35開播)

線上(01:35更新)

今集個鋪排麻麻，定因為期望太高？

老實講動畫自從入左將軍暗殺篇之後 主線鋪排真係越做越差 好多場面都達唔到預期 至少去唔到漫畫個水準

漫畫本身已經唔算好睇
好多都係回憶>洗白爆seed>死人

唔覺呢條公式唔好睇
只係呢篇既主角神威既橋唔吸引寫得唔討好

當然中二朧都冇人想知

朧同神威嘅思維真係太中二

仲有高杉

高杉勉強 ok
朧 其實諗唔到好橋 唔洗白咪算 反正都係死

神威真係寫得有啲戇鳩

夜兔族特別激進卦…講得通嘅⋯